革命? 咪笑死人啦,快D去搶口睪紙巾啦

呢2星期香港人同大陸人有咩分別?

一樣咁醜惡,去研究搶口罩搶消毒用品搶米搶紕巾啦

開花開到咬撚晒先出黎屌狗仲話獨立,收皮啦

仲有做蝗蟲去日本台灣搶人地野
件事過左之後唔好屌鳩人地唔撐香港

都係班廢佬藍屍搶廁紙

咁你講可以點
而家唔買定，遲點想買都無
好彩新年前買左6包10kg米，而家先唔洗搶米

口睪

口角

口交

時代革命就係搶紙巾
就係周街屈人三毛熱狗黑警
我地識條鐵

口交睪丸=口睾

藍屍搶，關我地叉事？

用下腦都知米,紙呢D唔洗爭

講時代革命同獨立果班人係另一班人
呢班係中國人

連登仔一向做咩都爭住認架啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底